今日生日 想乞句生日快樂

毒撚無朋友 想乞句生日快樂氹自己開心
各位可憐下我好嗎

唔知點解自己對fd 子嘅生日咁上心但自己生日就會俾人遺忘...

生日快樂啊巴打

生日快樂

HAPPY birthday dude

做慣搞手，到自己生日咪冇人搞囉
生日快樂

唔喎

我都係今日生日 巴打幾大 生日快樂

我都係今日生日
27歲

年年有今日